孫興民: 盡力踢亞運唔係為左免兵役

在剛剛過去的週末，利物浦與熱刺的英超比賽中，南韓天王孫興慜終於歸隊了。缺席了英超今季前四場比賽的他對於自己的球會熱刺也甚是想念。

「我對於離開感到非常非常抱歉。這是我的球隊。我已經用心地為他效力了三年，但我錯過了這個賽季前四周的比賽。尤其是當我看到對陣屈福特的比賽結果時，我難過的程度和參基比賽的球員們是一樣的。」

「現在我終於回來了，並且給球隊帶來一些正能量是非常重要的。我們的隊伍很強大，有時候你會坐在後備席上，但我需要為我的機會和我的球隊做好準備。」

在孫興慜缺席的這段時間里，盧卡斯表現非常出色。在談到未來與盧卡斯的競爭時，孫興慜表示：「我很高興。盧卡斯在奧脫福比賽時的表現讓他配得上這些。我看到了他踢球的樣子，他進了很多球，並且很有殺傷力。當然，競爭讓球員變得更好。我還是很渴望去做些什麼，並且在我的位置上踢球。」

熱刺教練普捷天奴曾笑稱孫興慜奪冠有他很大功勞，南韓天王也讚同了這一說法，並且對普捷天奴表示了感激：「我在漢堡和利華古遜時的教練都沒有讓我去，所以我真的很感謝主教練（普捷天奴），他冒了這個險。我成功了，但是沒有他，沒有他做出的決定，我不可能贏得金牌。我真的很感激他，我正在想給我的教練買個禮物。」

對於剛剛歸來的孫興慜，外界難免會擔心他是否勞累，身體狀態是否良好，孫興慜對此說道：「我感覺挺好。這期間有很多的旅途奔波和比賽。從身體方面來說沒有問題，心理上我也準備好了。我們將在接下來的幾週里看看我能上場多少次。我感覺很好，我很渴望再次身披熱刺球衣去比賽。」

「亞運會非常繁忙，當然我很開心能帶著一個好成績歸來。沒有人認為這對我們來說是一次激烈的競爭，他們認為我們應該擊敗所有球隊，但事實並非如此。這是一次非常艱難的比賽，非常艱難。」

「這（免除兵役）很重要，但你知道這不是我贏得金牌的目的。我很期待為熱刺效力，並且我仍然渴望為我們的國家創造一些歷史。當然，在亞運會之後我現在的處境更好了。我不能說這是否是我職業生涯中最好的時刻。我的職業生涯里有許多事情，許多，一些在熱刺的事情，許多美好的回憶。但他們都是美妙的。」

捉返去打靶啦

得啦知啦

唔係為左免兵役呢句好肉酸

其實大家都明，唔係第一原因都一定係第二

唔好亂咁攞肉酸兩隻字出黎

仲講埋出口 此地無銀

人之常情啦，你同我都會咁講

唔通照直講話贏金牌係唔想服兵役咩。。

而家咁講雙贏，贏得國民歡心又可以繼續踢英超

醒目仔黎

下次唔會 梳

哦，咁返去服兵役囉

Q

尼馬：加盟巴黎唔係為錢

又改返名

尼馬：我係為左實現夢想而來巴黎
(我的夢想就是錢)

邊個對烏豬驚到喊出黎咁濟

咁係咪照去服兵役？

唔好亂玩肉酸呢個字 唔該

逃兵 懦夫

決賽係咪南韓對日本?
果時睇新聞報到4強之後唔覺有報

唔係為免兵役
為咗免完兵役可以賺好多錢姐

係，加時2比1

南韓贏了? 死好命 命不該絕

大蝦細俾屎餵
日本全隊U21亦都唔用超齡球員

不過場波假假地

贏，加時兩隊先黎nba

隊友射十二碼，佢淆到另轉頭合埋眼

說得真好

但佢成段野都算講得幾得體

唔係為免兵役
同六四冇死人一撚樣

lucas>> son, 肥普梗安心

咁其他人都試過...

小白 世界盃對俄羅斯互射十二碼都試過喇

你好肉酸

其實佢真係冇得唔咁樣答 講真話實俾泡狗屌到反皮

咁咪去服役

獌熱互含聯盟解散？

咪撚玩啦 人地其他國家全部u20 u21 主力都唔call
你就用晒d超齡quota call齊國際級巨星(包埋佢自己)
咁樣都叫唔係為左免兵役?

咁就唔好免了

為左打mma

哦，唔通話「係呀，我贏金牌係為左唔想服兵役」，雖知道想唔服兵役呢，並唔係十分之光彩ge

你駛唔駛睇下真係call哂u21既有邊d先

咁呀，去服番一年兵役為大韓民國獻身啦

咁都可以照當兵架

孫二等兵

尚州尚武球迷表示遺憾

破壞之王

袁木好誠實

好！👍🏼